[obs] 最近買咗個耳機mic

開obs得匯入音源呢個選項，入面揀耳機，但就無論mic聲，game聲，禁mouse聲咩都mix埋一條，請問可以點做？

無呀，身邊朋友成日玩大作
我想玩啲indiegame介紹俾佢地睇
順便學下錄片點運作